HTTP/1.0 200 OK
Cache-Control: no-cache, private
Content-Type:  application/json

[{"brand":"Audi A4","engineSize":"3.0 l.","price":"4 900","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A4","engineSize":"2.0 l.","price":"17 900","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.5 l.","price":"2 390","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A3","engineSize":"1.9 l.","price":"2 950","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A8","engineSize":"3.3 l.","price":"3 600","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.7 l.","price":"6 200","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi 80","engineSize":"1.8 l.","price":"450","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A4","engineSize":"1.8 l.","price":"750","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A4","engineSize":"1.6 l.","price":"2 050","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.4 l.","price":"2 200","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.5 l.","price":"2 300","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A3","engineSize":"1.9 l.","price":"2 300","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.5 l.","price":"2 450","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A8","engineSize":"sedanas","price":"2 500","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A2","engineSize":"1.4 l.","price":"2 500","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-12"],["Rida","223 000 km"],["Variklis","1422 cm\u00b3, 74 AG (55kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1020"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.5 l.","price":"2 550","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-12"],["Rida","223 000 km"],["Variklis","1422 cm\u00b3, 74 AG (55kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1020"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Rida","226 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"2.5 l.","price":"2 600","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-12"],["Rida","223 000 km"],["Variklis","1422 cm\u00b3, 74 AG (55kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1020"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Rida","226 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-12"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-03"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A3","engineSize":"2.0 l.","price":"2 600","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-12"],["Rida","223 000 km"],["Variklis","1422 cm\u00b3, 74 AG (55kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1020"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Rida","226 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-12"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-03"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2004-10"],["Rida","145 000 km"],["Variklis","2000 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A6","engineSize":"1.9 l.","price":"2 650","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-12"],["Rida","223 000 km"],["Variklis","1422 cm\u00b3, 74 AG (55kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1020"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Rida","226 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-12"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-03"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2004-10"],["Rida","145 000 km"],["Variklis","2000 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-11"],["Rida","257 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3, 110 AG (81kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Italija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]},{"brand":"Audi A4","engineSize":"1.9 l.","price":"2 700","details":[["Pagaminimo data","2005-11"],["Rida","269 400 km"],["Variklis","3000 cm\u00b3, 203 AG (150kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","Matosi foto"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2012-10"],["Rida","191 500 km"],["Variklis","1968 cm\u00b3, 142 AG (105kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-08"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1650"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Pranc\u016bzija"],["K\u0117bulo numeris (VIN)","WAUZZZ8K9DA067992"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-07"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2000-01"],["Rida","250 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001"],["Rida","280 001 km"],["Variklis","3300 cm\u00b3, 224 AG (165kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R17"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2006-06"],["Rida","271 000 km"],["Variklis","2698 cm\u00b3, 179 AG (132kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R18"],["Nuosava mas\u0117, kg","1755"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 4"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Olandija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1990-05"],["Rida","190 000 km"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 111 AG (82kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117s tipas","Mechanin\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1064"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1996-02"],["Variklis","1781 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1270"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-10"],["Rida","225 000 km"],["Variklis","1595 cm\u00b3, 101 AG (75kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1205"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999"],["Rida","325 000 km"],["Variklis","2393 cm\u00b3, 164 AG (121kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Visi varantys (4\u04454)"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Nuosava mas\u0117, kg","1525"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-02"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2496 cm\u00b3, 154 AG (114kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Automatin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-04"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Nuosava mas\u0117, kg","1620"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 130 AG (96kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2017-06"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1240"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Euro standartas","Euro 3"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2003-01"],["Rida","211 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Limuzinas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","Ruda \/ sm\u0117lio"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-09"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-04"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Spalva","\u017dalia \/ chaki"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2001-12"],["Rida","223 000 km"],["Variklis","1422 cm\u00b3, 74 AG (55kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1020"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-01"],["Rida","226 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002-12"],["Rida","200 000 km"],["Variklis","2500 cm\u00b3, 163 AG (120kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Sedanas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-03"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2004-10"],["Rida","145 000 km"],["Variklis","2000 cm\u00b3, 149 AG (110kW)"],["Kuro tipas","Benzinas"],["K\u0117bulo tipas","He\u010dbekas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","2\/3"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Juoda"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2018-01"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Vokietija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","1999-11"],["Rida","257 000 km"],["Variklis","1900 cm\u00b3, 110 AG (81kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","Pilka \/ sidabrin\u0117"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R16"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Italija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"],["Pagaminimo data","2002"],["Variklis","1896 cm\u00b3, 100 AG (74kW)"],["Kuro tipas","Dyzelinas"],["K\u0117bulo tipas","Universalas"],["Dur\u0173 skai\u010dius","4\/5"],["Varantieji ratai","Priekiniai"],["Pavar\u0173 d\u0117\u017e\u0117","Mechanin\u0117"],["Klimato valdymas","Klimato kontrol\u0117"],["Spalva","M\u0117lyna \/ \u017eydra"],["Defektai","Be defekt\u0173"],["Vairo pad\u0117tis","Kair\u0117je"],["Tech. ap\u017ei\u016bra iki","2019-03"],["Ratlanki\u0173 skersmuo","R15"],["Nuosava mas\u0117, kg","1430"],["S\u0117dim\u0173 viet\u0173 skai\u010dius","5"],["Pirmosios registracijos \u0161alis","Italija"],["VIN patikra","Patikrink \u0161\u012f automobil\u012f"]]}]